網絡孤島暨開始有人識打入神台?-JFFT 2021討論區 (22) 教父床 灰姑良 肥貓翼 夏噴泉 綠帽比

JFFT 主Channel

JFFT Live
( 歡迎加入 JFFT Youtube 會員，永遠都唔會遲)

成員: 床哥, 良少, 雞翼, 米爺, 基比, 含爺

雞翼圖奇台 (不定時開台)

比叔圖奇台 (不定時開台)

成員public ig:
床哥: bedgor_littleworld
良少: leungsiu30cm
雞翼: chickenwingli
米爺: giant_rice2m
比叔: gabriel_chw

JFFLIVE日常節目

星期日9:00 雞翼 打機台
星期一9:00 床哥 床哥心事台/紅線計劃
星期二9:00 雞翼 音樂擂台 音樂
星期三9:30 良少 良少魔音改造營
星期四9:00 雞翼 打機台
星期五9:00 雞翼 打機台
星期六9:00 雞翼 打機台

以下內容感謝: 老觀眾-最賤章魚

cls 直播 timeline 佬:
Monk 爺 夜露死苦 白卡教練
提供

如果開新post，唔該幫手重新post 過。自行更新。
希望幫到新觀眾融入JFFT。有咩要加都可以討論下

宣傳易

JFFT第一條收錢廣告 大家一人睇10次 同要用片入面條link down game

《天涯幻夢不拾遺》

JFFT賀年送GK，炎柱彌豆子開完即送呀!!!

舊嘅唔去 新嘅唔會嚟
MSI GeForce RTX™️ 3090 SUPRIM X 24G

特別節目
智力王大賽

米比雞翼酒
[JFFLive] 米比雞翼酒之激戰光頭幫

超精神病院
【 JFFLive 情人節特備節目】超精神病院 x Alma

[ JFFLive]超精神病院 第二回 FuFu來了

我屌你老

大型追逐戰

占占占人

Jfflive精華大整合
[沉鹿記] 極限線索下尋找雞翼愛人，到底會唔會搵到呢?

[沉鹿記II] 夢想成真篇

2020聖誕啟示六(上)：警世毒撚 Ft. FuFu

2020聖誕啟示六(下)：毒撚深造 Ft. Alma

[爆咸卡][18+]聖誕咸卡 (天使萌、希崎潔西卡、白石茉莉奈、益坂美亞)

Lm

留個小明先㗎啦一定

lm

Sun Beyond 圖奇友台

麗姐 (金姐) :
太子 (潮偉) :
小明 (殭屍男) :
gar佬 (草皮) :

小明啱啱叫金姐玩 金姐話唔好 小明即刻話好啦好啦 咁sweet

有feel wo

LM

成班都fk boi
ge

GE 0遊戲體驗

8個人玩 實際上得7個人參與

Ge哭成狗
終於有條佢玩到

ge

哭成狗

GE

留名

瘋狂攻擊ge

GE被迫害

太子應該係想攻擊小明 點知GE中埋槍

唔好再迫害ge啦

好耐未見過CAT GIRL身型既男人

又吸毒 又一腳踏兩船 又一夜情 又野戰
呢班咩人黎

翼sir

小小懷疑Ge smoke過

小明比人派過綠帽

成班道友俾人拉哂

Sun beyond個個壞過凱婷

雞翼死左未

miss左前面 想問在場仲有邊個 淨係認到ge 比叔 太子 金姐 忍辱 小明 mb lee

William

床哥條救世軍片

阿撚

真·義安

太子真係好正

太子

太子哥真係好撚正

如果一個月有一日sun beyond 之夜就好了

RP4傻

想知佢到時會唔會教啲老人家JFFTone

0識wo哥仔

好撚firm 今晚
見佢哋玩得開心，觀眾又睇得開心

阿麟仔你真係0firm

成晚都好正好好笑 feel到佢地真係friend，完全0尷

做呢D好過前面講話同其他合作啦 又唔洗驚得罪人講乜玩乜都得

真係 做觀眾都睇得笑到好開心
如果睇佢地因為同人地合作玩得冇咁放縱仲冇隱

好想渣吓太子個波同肚

成個畫面勁溫馨

有冇光頭佬回應link

係咪M字頭？

真想好鍾意睇佢地互動

今晚個感覺真係幾有趣
兩個月前睇住佢哋由零相識
今晚好多玩家雖然第一次出鏡，但一聽把聲已經好熟悉，腦海自動對應返遊戲相應角色
RP系列雖然完結，但係現實已經延申咗另一個故事了

1:51:50

原來屌你老個陣係屌哩條友

係呀

咁條光頭仔之前開台係咪真係有講太子壞話先

咁想比view數 想知大概講咩

1:57:45 佢自己話人地痴埋大台度玩先嬲都正常呀又話自己語氣隨和合理化自己講過既野

跌左落地揦返拃沙
自己話過人咪認囉 又要瀨過話講笑乜7乜7
正常如果真係真心朋友知道講笑誤會左 都會同朋友講返清楚啦
佢咁既態度咁既回應 根本無當人地係朋友
仲要踩多人地一腳抬高自己
話一個人點講野就知道佢係一個咩lv既人
你唔係想話比人知你呢個光頭仔高lv啲呀???
我寧願要個會屌媽柒蟹既朋友
都唔會想要個同你打機 打完檢舉你 再同你講打得幾好既朋友

係真心朋友嘅 人哋紅咗就鄧人開心啦
屌你老味又唔抵得人地紅 日日係到潤鳩人
講啲野難聽到 咩痴呢個痴果個

仲要係咁講自己帶太子比其他人識 笑死人

仲話床 GE都無咩點出聲
有無諗過人地一早知你係咩人所以廢事屌你

佢話太子痴住jfft紅左多人睇就無再搵佢打機
但係太子明明無幾耐之前先搵番佢玩光時3.0 , 點會好耐無搵佢?

其實一句到尾都係眼紅人地而家多人睇姐
你又何常唔係因為痴住大J先多人識

但係得一個人最近一個月扑過

笑死 仲話同床哥GE玩埋一班 但係就表面讚人打得好好 背後檢舉人

L個小M

一講起Manlala就諗起呢條片
MVP 含爺

jfft最正係咪索爆花花

屌佢痴住個光頭佬都仲係咁嘅成績咪眼紅人囉

吹水大會搵鬼信咩
係個到我淨係信老泥妹 ge 比叔 潮偉
黃小明講到咁把炮點知同女出街就好似隻雞仔咁

最慘係佢痴住光頭都紅唔起

班人係咁出征做乜鳩

Keyboard fighter 你當流架

慘在真係有人信

我覺得聽下就算 無咩必要考究係真定假人地又唔係streamer/youtuber 當班frd玩下聽下就算

咁又係
笑下咪算

請問後面的是保鑣嗎?

我都唔知佢講乜

懷疑haters

有冇屌你老既link

好賤呀2.0

笑死 佢邊位 我當初睇太子果時係因為1.0佢同顏教玩 關個光頭仔咩事
如果係因為佢 d人先識太子就唔洗依家先咁多人睇啦

太子我覺得你可以試下開台 (但唔係叫你開台)
幫太子set up OBS
唔係靠我紅 但一開始都係靠我啲人先知邊個太子

無timeline因為唔想聽返

岩岩睇到alma 係viu 套新世紀山陰戀事 都幾好睇

有無人覺得比叔jfft最型
又高又有佬味又暖
小妹唔得啦

其實良少d鎖骨幾正

恭喜巴打

無啦啦示愛 懷疑本人

Hi比比

真呀，由斧頭幫已經睇，Manlala唔係viutv都唔識佢

唔建議比叔自己留言讚自己

GD都有開台 想睇minion同sun beyond既可以睇

依2日都唔開台?

一定係雞翼最型

比叔有d似 三田園

Hi 比比，不如留個言仙

hi比叔

Hello比叔

早晨劇場

個live係邊個個台開？

GE 圖奇

單飛！

話說今日係日本之旅一週年

仲記得上年我收工見到出左通知有片

跟住睇首播睇到嘩嘩聲

GE(真毒）

睇左台未夠一年 低日本之旅真係新觀眾入坑之作

太子台講man__

屌你，manlala個格衰撚到，係度單單打打話太子靠痴人紅

其實都無乜野好再講 唔啱玩就算啦 再回應都無用

條光頭仔琴日講到自己好無辜喎咁又算?

本身唔知個光頭仔講過咩 岩岩睇到真係覺得好肉酸

係咁回應有咩用 條柒頭光頭仔唔通會跪咩

咁太子依家開台咪講清楚囉好過大把觀眾唔知來龍去脈比個光頭kick誤導

驚閪咩佢又唔係多人睇 而且話唔定床哥都想開佢波呢

良少又警報 聽到都忍唔住笑

你講緊咩 唔get

有啲期待牙永上嚟真世紀大和解

比叔已經好大聲但都聽到後面警報

有次打deep rock 良少後面練聲
個聲好似空襲警報咁
叫足全程 好搞笑

太子台 比叔會講嘢 聽到background 良少練緊聲 練到好似防空警報咁

跟本冇人識條柒頭

啊~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

睇到字都好想笑9kick良真係好撚9kick

小明同麗姐好襯

雖然好好笑 但係respect良少認真上堂

Ching都係到嘅

有玩下
八卦下行過

真 起碼唔係開台先學

法國良少係鏡頭後先攪笑 成日都認真咁9kick

呆狗做Guest?

唔知係咪我錯覺 麗姐同GE 太子佢地玩多左之後 個人感覺好似變好左 雖然都仲係好鍾意斂財

隻manlala仲要扮曬wfc咁酸太子
個樣勁care 又話剩係講咗一兩句
點知一條live講足幾十句酸完太子
仲咩人地紅好開心 又咩唉唔講 又痴大丁之後又話唔係專登痴

以前會頂唔順佢啲鄉音依家覺得幾盞鬼

禾吾突啦

yo

好壞既大呆

呆少型左好多

奴哥真係老是常出現

次次call in有奴哥都想skip

點解

把聲好煩同埋打咗咁多次上台都好似咩都唔識冇進步咁聲到炆

其實明白佢自己一個係日本好悶好想搵人傾計，但次次係唔係都打上嚟有少少覺得煩，有時覺得佢好似為call in而call in咁，無野搵野講嘅感覺

聽

金主打上去吹2句者, 唔使咁講奴哥呀

我覺得冇咩

我覺得奴哥都ok

總好過女兒打上去，又唔講又想人地哄佢講

白卡？

好似咁多個嘉賓呆少最有feel

女兒都唔係到 就唔好bin佢啦
奴哥既話既話就當個開場囉 都唔係話好佔時間

呆少進步左好多

儲儲埋埋啲金句大貨到

呆少本人？

呆少好撚firm....

然之後....然之後.....然之後....

然之後x100
笑到仆街個畫面

最好笑係 有次A0 奴打上去教人溝女
跟住就話希望大家重蹈佢覆轍

全晚最firm係最尾個故事
個男人好幸運
玩鳩左條女兩次人地都仲肯比機會佢

尊重啦

啱啱先聽返太子live replay

M字頭你柒撚到咁得唔得架

佢都唔覺得自己有問題 點講都係咁

麗姐啲鄉音係佢特色黎
對麗姐有啲改觀 幾玩得 義氣仔女

可能我有啲1999，我意思係把聲少棘就固之然㗎啦，同埋佢call in咗咁多次都一啲嘢都學唔到咁，無論係個人本身同啲毒撚思維可以話冇乜點改過，有時比女撚緊/自己做錯攞嚟衰又完全唔覺得有問題

大呆獸firm咗咁多

Hi雞柱

但係佢又好多女睇嚟做攝影師真係好多女

其實佢講得啱嘅就係言行舉止真係反映到自己級數
你見床，比，翼都好樂意幫一啲少人識/啱啱開始嘅人
奴哥、一啲畫插畫嘅師兄師姐、賣水晶(?)嘅師姐、Carson、太少、紫薯，我隨便都數到一堆
呢個世界根本無咩借人上位呢回事，你唔值得支持嘅就點借都冇用
就算有，佢哋都唔會介意，甚至成功咗都會好戥佢哋高興
呢啲就係級數

呢個真 尤其GE 好多人打完上去音樂擋台 唱得FIrM 既GE都會幫下手promote

因為觀眾0個上100個仲難過10萬上100萬
佢地自己都過來人 深知呢樣 幫到梗係幫
同意冇借人上位呢樣野
有料自然上到位

床仔吹雞叫人唔好睇忍者TV真係哭能咗

fyi : 忍者有次心事台糾結緊繼續開台保留觀眾定唔開台考好dse先 床仔叫人呢段時間見到忍者開台唔好入去睇 dse完再幫佢宣傳

仲有個梅窩網店師姐

洪樂真係垃圾童黨黎光時幾時ban佢地

咁撚低莊

啲師兄有冇咁撚Firm呀

今晚D人firm到sir

點解公安同Sun Beyond玩俾人屌？ 2邊關係唔係幾好咩

果時公安D人D計好撚勁 勁到比觀眾話佢地mon台

出征

1000usd

已經大丈夫！因為Dady來到了

車神首e先生連環不幸事件正到

聽唔返原唱了

音柱奴哥 歌聲震攝千二人

真毒GE

小明咩事嬲左金姐

強制變左RP

金姐生日event

小明發生咩事？

好似係 小明donate左69.99美俾金姐
跟住金姐話 我地係最好既朋友

小明即刻唔出聲

金姐：小明果然係我一世嘅好朋友

GE笑到好狗

其實佢個個donate都會咁講 對牙麗黎講冇乜特別 但對小明同觀眾黎講就

金姐一早講左無興
係班觀眾一廂情願姐

小明真係沉左佢
見佢完全無以前嘅活力

真係, 諗下就知無可能
小明細金姐 4,5歲, 而且又係頹青 , D觀眾可能想做鳩小明俾希望佢

真係估唔到真沉
明明大家都係RP

見佢上次直播已經成日專登接近麗姐

一廂情願既唔係觀眾，係小明姐

仲有不斷助炒既助炒士

比叔同太子計唔計
希望小明堅強

你都識講佢地助炒，點會一廂情願學英皇話齋，明眼人都知咩事

我覺得小明係有好感 跟手助炒士一出手 小明就含哂了

太子一定係啦 比叔就還好啦我覺得

亦都會睇到阿麗避

總之就係人類毒撚重複的錯啦
每次都有
食花生嘅助炒士
沉晒船嘅當事人
不了不了嘅女仔
地鐵床 DBD 金明

助炒三巨頭 太子山雞黃昏

一直默默關注呢條line好撚感概可否回到一個月前 大家都肯聽小明話 「唔好搞咁多嘢啦」...
一開始真係冇諗過係loveline 至多覺得佢地鬥嘴幾好笑幾好睇 邊個估到當初見面就打交嘅兩個人會變到尷尷尬尬0交流
loveline係sweet係好睇但RP事RP了不好嗎而家真係RIP..搵人賠返個happy ending比我呀我屌你老鼠！

雞仔： 你係咪柒㗎

下 好出奇咩
預左根本唔係個回事
你地係咪睇RP睇得太多
齊齊幻愛

睇佢直播小明自己都知含硬
係助炒士炒到冇彎轉啫

小明都知含嗎
但佢堅唔開心咁喎
頭先成班玩數字球
一路玩佢都避開咁 平時會一路痴住
企埋一個圈 叫佢企埋d
但兩個人中間都係有個空隙

知道含硬到真係含咗
實會有啲唔開心
係D人助炒到個下台階都冇埋

其實500蚊對小明來講係大數目
對金姐來講其實可能睇唔上眼

平時連訂閱都少嘅小明今次竟然donate 500蚊，所以小明失望嘅唔單只係因為一句好朋友，仲有金姐輕視咗小明呢份禮物嘅意義

講真最大戰犯一定係太子
見到佢沉講下加油需要果時幫下手咪算囉
差唔多日日都喺度逼佢埋牆講鍾意人
含咗之後仲話咩你把聲沙曬仲叫人唱兵歌
想唔尷尬想扮冇嘢都唔得啦
你有事小明次次都出聲
咁就唔該珍惜下小明啦

其實一開始太子應該都係做下效果
點知搞到chatroom 開始助燃

本身含咗輕輕帶過
之後都可能一齊玩到
而家可能以後都睇唔到金姐同小明玩RP
都唔吸收下DBD嘅教訓
助炒得細力啲

最癲係含咗之後其實太子都知出事，係金姐嗰邊個chatroom仲繼續keep住助炒，搞到成個氣氛愈黎愈尷，好似大家都落唔到台咁

雅麗開台講過幾次小明有女朋友喎，咪搞到人地女友真係唔開心嬲佢

小明單身架

而家睇兩個既ig 兩個都好唔開心

本身唔係咁鐘意麗姐 不過慢慢又覺得佢冇咩野 依家見到佢兩個咁都有啲唔係咁開心

琴晚金姐最後都心不在焉咁啦

琴晚佢嗰邊chatroom搞到佢有啲無奈同內疚，覺得自己做錯咗野咁

重要係佢生日，生日流流咁搞法真係唔慌唔難忘

尋日太子仲想賴觀眾 比觀眾屌臭

每個人身邊總有一個終極助炒士 DBD事件又係

咁小明自己都不斷助炒其他人既
只不過無諗到自己會做炒得最撚金嗰個

最尷尬係含咗都要繼續炒

不過其實麗姐好多時都會講 xxx係我最好既朋友
所以麗姐覺得 點解咁就令佢唔開心⋯

唔緊要 用sunbeyond最強技能
扮失憶 拆掂佢

有冇金明事件嘅懶人包？淨係支姨rp 都追唔切

睇咗jfft冇耐，覺得床哥拍呆少幾正，幾有火花

睇太子台聽到小明唱未開始已經結束聽到我都想喊

加油小明 化悲憤為力量 進步自己 改善自己
有咩事可以搵GE前輩做感情諮詢

見到小明咁 自己都有d sad

變咗光時小鎮rp討論區

哭撚左小明

有咩所謂 差唔多成個鎮都係jfft fans

真，好多人都有jfft tone

我睇台見到依家小明咁搞到我都有啲想喊，好灰 希望小明可以stay strong 比返之前精精神神串串貢嘅小明我

估唔到會搞到宜家咁
真係會睇到人都灰 希望過幾日無事
突然以前個小明唔見左
小明加油呀我地愛你呀

小明做咩

係咁架啦

小明打上屌你老

小明

小明咩事

溝金姐 比人派好人卡

同上年deer ge有d似 好多人助炒
不過唔同既係ge應該真係知道自己只係個fans
利申 覺得d牙配唔上ge

有無小明笑得好燦爛嗰張相既link

小明屌得好
太子正仆街，快啲氹返小明

燦爛形容得幾好
btw thx

那個純真 樂觀 天真無邪的小明 已經不復存在了

不要再説了

顏教

佢個語氣好撚抵死好攪笑

我屌你老真係好撚多元化
巴士都屌埋

米仔

米爺

米仔下個更好

希望唔係關爆炸盒事件事

就算關我都覺得只係引子黎
因為明明個單野唔構成任何大事
不過 米米take care

米米

米仔上次直播都做晒承諾，點解會咁

個問題應該都積左一段時間

米米堅強

皮革導師拍左幾耐

唔怪得今日係我屌你老 今日本身應該係信箱

應該華爾茲嗰期

日日訓覺都loop 神秘嘉賓記招

難怪GE無咩反應 應該一早知

信箱好似係星期四
上星期三米少係因為同良少調咗一日

唉
米米請堅強

yes u r right

正常係魔音

個個人扮小明覺得好好笑？

今日屌你老有冇time code?

米仔同小明

本身係良少，星期四先係米仔

笑撚死睇麗姐台播葉問4戲入面地震 話係太子出場

上次齊人live = 年宵後星期一心事台前半段讀信

甜品part time 師姐好QQ

我已經mark低曬佢地電話
有咩事我.... 投訴

聽落完全唔覺有事

B家軍

琴晚個甜品鋪師姐 好cute

我投訴架

Dllm 唔係琴日蜜蜂姐姐講都唔睇番年宵最後嗰日既live GE成個人縮埋一舊咁影相

ge 真毒 好q

真係好撚cute縮埋一舊咁影相

良少

係咪可以聽良少屌鬼

良笑棍波?

良笑
下次下次 下次大概可以

唔知今晚米爺會唔會開live呢

等大家一齊重溫吓
翼B嘅禮儀交叉手

太子台有花生

之前都諗佢咁撚勁考棍van? 點知炒

佢好似自己都講過冇乜信心?

應該係自動波私家車 得兩個pedal 渣架

太子live講緊咩

狙擊mandala

但點解佢之前學棍van既

個張佢唔係坐乘客位影架咩?
我諗緊佢會唔會柒到要考官車番試場添咋

班友喺到洗係咁㗎啦
笑死

Manlala真係好柒，本身太子見佢開返twitch都過啲人比佢，又唔抵得人多人睇過你就係到單單打打，真係抵撚死你而家比人追住你砌，大丁哥都保你唔到啦死柒頭

咁我柒咗了 不過個軚盤唔似貨van

副駕黎 佢考完cfu 車佢嗰時影啦

緊火 快啲五良翼 聽下GE點串佢

又有新update？

真係冇米仔

柒良衝燈

米仔會唔會打上床哥心事台分手篇

咪玩米仔住啦

米仔寫信台係咪未開始已經結束

想寫信安慰米米

琴晚live個description仲有寫信箱address

Cls兩邊都出片
Tfk8點
Jfft8點三

講真 新片好好笑

米仔做護旗手果度

良b依然保持9kick定位

等睇圖

覺得Ge哩排啲直播balance 得幾好
做到我屌你老 又有音樂擂台，如果少人callin又有下半場轉打機，有時又會有一日係齋打機
完全滿足到不同人嘅需要，希望以後都係咁嘅pattern

近期好似識玩好多
無以前咁長 但精彩左

其實一半時間去左圖奇姐

唔好浪費時間睇垃圾啦

咁圖奇的確係無咁精彩 所以先開圖奇

肥仔firm到

圖奇自從rp識左太子個d之後一齊打機其實幾firm

因為冇再瘋狂玩rp多左時間做其他節目

劇情好撚癲

如果有人喺我屌你老屌臭GE可能會唔睇
不過GE啲haters只係笠水狗

肥仔個意粉應該超撚好食

肥仔真係廚師嚟

片石王米爺加油呀！！請堅強

不建議拉米仔落水

靜靜地唔得嘅
人地要交代就會上水講架啦，肯出個po 同我地班觀眾講聲都算係咁啦
比著你地分手都唔想人地係咁問啦
但偏偏就勁多人係咁洗chat room
大佬呀，關心都唔係咁呀，最慘係洗Ge版又唔係米仔本人喎搞到Ge又尷，米仔知搞到人地個直播又尷

TFK果條剪得好撚firm

Alma 有拖冇欠
記得支持

新片好有日本旅行片既feel
米爺由九公格剪你到露營片做護旗手都係咁出色

想講JFFT嗰邊嗰條片，有個shot係黑moon轉去床良翼坐喺度等日出嗰度，成個feel唔知點解好似失業日記

有冇人覺得Tomfatki條片會睇到兩邊互動多 但Jfft個條片拍黎拍去都係拍番佢地自己

真

太子台又有花生食

Manlala真係YouTube同電競界既垃圾

文狗

山雞唱歌真係好撚難聽

為左香港電競 我地大家都出分力 加油
唔好意思 合約寫收7 收工先

柒良真係好有堅持
仲喺到練緊星期四玩個隻9驚

可惜仲係冇一拍中

其實我再睇多次兩條片，可能係米爺太搶眼
其實tfk條片最突出既都係米爺，一開始講話喺屋企都做到已經笑死
兩條片都係米爺主軸，所以你地可能先覺得tfk條片多d同對家互動咁

米爺ig 又復合返

太子唱歌

魔音四人組太子 山雞 黃昏 小明

太子難聽地唱得出感情

HI太子

太子軍殺到

太子軍進場

Hi太子

太子軍

Hi太子，聽講你同我徒弟有心結

新女？

娜姐真係好搞笑
床哥可以傳位比娜姐了

姼

YES

中文說話5星星

tmr太子好似又上stu

有冇懶人包

ge無咗比比就瞓唔到教

比比：我翻左屋企呀
GE：下 我一個人訓唔到㗎wor

GE平時咁串咁大隻
有時露出啲毒撚格真係好q

gay咪濃...

懷疑一個人係stu 驚訓唔着

之後比比：你大個仔架啦，要試吓學識自己瞓

可能驚到要開燈瞓

仲未收台

玩得興起

佢YouTube 開live講？

圖奇呀兄弟

Izone 解散 點解你地仲有心情討論呢隻once9

聽日紫薯都去？？？？shit

好撚可愛

好似冇約

仲有邊個上去

想睇雞仔表演三位數買十人份海鮮

魚蛋 墨魚滑 龍蝦丸 蟹柳 蠔油

諗起尋日太子話佢買野拎到好辛苦
之後比人串佢用把口拎野真係好辛苦

條女唔係有同比叔玩咩

明白，唔該師兄

啱啱麗姐台 麗姐話成班仔話冇女冇女
佢哋自己又唔叫女 咁又要麗姐叫女
識嘅果啲清兒全都唔得閒
得紫薯ok 所以就係咁囉

唔洗 不過條女唔討好姐

幾點開始

麗姐開左台

唔怪得要咁重filter

坐忍辱隔離個兩個係邊位
頭先聽得唔清楚

有個叫廢青 有個係球棒

大煙到

紫薯po ig未

其實真係0靚

Gd

好屈

麗貪錢真係唔反感好好笑

紫薯出聲有種deadair feel 尷尷地

真係，依家幾中意睇佢

點解打邊爐可以打到咁大煙 岩岩仲話走廊都係煙

紫薯

好似有燒肉 真心個廳要裝個抽氣扇

係咁讀comment
又扮哂單純qq唔明咁
寧願成晚睇麗姐貪錢

個口大到
好尷

佢喺側邊solo live咁 自己做自己野

明顯勁想showoff自己
無啦啦唱乜L野歌又唔係好聽

女一睇就睇得出呢啲女好造作

好尷

想睇班仔啊

真 睇到勁燥
麗姐咪比佢唱落去啦
屌

屌估到會叫Ge同紫薯做 死開得唔得

仲要同ge唱 屌
真係好憎呢條大口扮野女

公道D 係D觀眾叫佢唱歌

麗姐比個tum自己踩
點解要比佢唱 唔會停架啦屌
話左chatroom啲厹盲架啦
真心講句真係0好聽
唔好再話自己識唱歌啦做作女
屌睇到勁燥

一首算9數啦 又唔係好聽
扮睇唔到最好 條女真係一啲都唔討好

我淨係知佢好想出名

走了

公道少少講 佢係人地叫佢上黎

紫薯走了

啱啱睇，走了？

之前ig post payme

上黎玩可以唔咁showoff
睇下gd佢地幾低調？
你話條女唔係想痴點都唔信囉

小明做得好

屌你老母我睇緊乜撚野
大煙到以為火燭

大煙到去廟拜神咁

麗姐一開始嗰陣好似仙境咁

仲有山雞

隔住隻moon都feel到尷... 好似冇咩人show佢

最好笑岩岩麗姐同ge講佢要走
Ge呆一秒：哦 嗯 好 跟住就點頭

送人走都正常既 話哂佢呢到夜晚都靜

以為跌爆gear

大家冷靜啦 唔係四傻走 現場都唔會有反應架啦 尤其GE真毒就緊係0理啦

我反而好想比佢地知 條女真係唔討好
如果唔係非佢不可好岩玩既話唔該唔好帶呢條女一齊live

大家好有火

仆街啲講句 太子點扑野

太子體重: - - - -

太子真係好撚好笑

個cam影到金姐同平時唔同 靚左幾多

真係唔知點解stu個cam影到麗姐靚咗咁多

太子屙尿望唔望到自己條丁

新年個個都有post

想問小明係唔係果度

其實唔明成班人開party仲搞call in做咩 呢D平時都做到啦

全都抵屌

跟住佢地又認真唔到聽

好無禮貌

玩party game四方城都好過call in啦
十幾人係到聽call in

咪比太子酒

應該係未食完未執野

GD 忍辱幾好

白版唔係白版咁咩cls 好好笑

太子真係好firm

屌覆錯po sor9

太子好撚得意

太子岩岩都算係situp?

真人卡比獸

開眼嗰度好q

山雞cls

天意

翼b控住全場

屌你玩魚蝦蟹咁樣

麗姐連玩大富翁都咁斂財

山雞太子一隊嘈撚到

GD幾firm

fuck得黎好firm 10/10

GD幾好仔，默默幫手

佢地成日食呢間野好似好撚正
開到咁夜又有炸野食

係 可惜唔係荃灣友

場面已失控

GD

睇到無咩興 don’t know do what

太子好撚痴線
秒左成大盒麥樂雞同雞扒，轉個頭嘔撚到仆街

跌到0興 大家都無feel玩咁

岩岩佢成盒拎埋一邊自己食

佢短時間食完又chur可樂 唔嘔就奇

飲兩杯停半個鐘 係人都冇興

Feel到比叔想屌人

太子完

feel佢有d慶

山G同小明好努力

咁真係好撚掃興既

比叔個樣灰到

小明含曬

正常 真係哭撚左
頭先兩位大哥都已經唔出聲自己飲了
曾經想hold場都0人理

屌 小明有邊樣唔係9up
身高197=167
酒聖=幾啖就收隊

右邊藍衫係邊位？

下次就咁食飯算啦 而家好似格硬嚟咁
留番Quota俾米俾雞翼走

其實係個個都唔飲得同唔想飲酒先咁
上次都玩得好high

依家終於有feel

上次係好撚high 今次含哂
一啲ok一啲唔okkick住左
可能下次要com清楚

少左人玩即刻firm好多
不過係爭米仔同顏教呢啲角色

不過又咁講
佢地開個直播出嚟都係當係比觀眾夜晚有嘢睇下，應該無考慮咁多嘢
熄咗cam之後可能係仲kick
唔好咁多要求啦，睇到佢地成班一齊已經好firm

我都係咁諗 其實佢哋聚會無咩必要要開直播比我地睇 肯開已經好開心

真係，始終呢個唔算係啲咩節目，只係成班frd聚埋一齊食完野之後玩嗰陣開下live比大家睇下，所以都睇得出係casual啲同埋冇太多planning。
仲有好多人都係唔係直播開，敢出吓鏡都算係咁架啦。
所以佢哋肯開已經好好，同埋我都係中意睇佢哋啲互動，真係好好笑

第一次見雞翼個樣咁紅
痴撚線Chatroom有幾條撚樣
係咁講咩飲可樂呀？
咁多可樂既 又乜又7
心諗飲飲下成枝black label 無撚曬
又唔係你地飲 嘈乜撚
佢地中意點飲咪點飲囉
係咪要個個好似上次米爺咁先安樂？

啱呀 真係淨係想睇佢地互動
晚晚都笑到嘔電

小明都算係咁，知自己頂唔順飲一啖嘔一次都照玩到完場，仲想帶氣氛，係respect嘅

似係頂唔順酒味作嘔/反胃咁
算係咁啦 終於唔走數

係咁話山雞好嘈
冇山雞鳩叫悶好多喎
chatroom堆傻鳩要靜就直接去訓覺啦

真係 唔係山G邊有人炒熱個場

同屌鳩米仔d人一撚樣
炒熱個場係到話嘈嘈嘈
party game/酒game唔嘈不如收撚皮啦

大喊幫全開嗰度好好笑

話說想問下黎生其實係幾時開始出現既？(指call in果d) 我見好多人都識佢,但睇live好似唔多見佢call in,又唔係話同床哥玩開果堆

雞仔真係keep住都咁出色，不忘仲跌一跌

發覺呢度同chatroom係兩個世界

因為chatroom好多厹
見到女就流晒口水
學麗姐琴日咁講，成班好似前世未見過女

留個名先

CHATROOM 係咁，成日亂屌，開開心心睇LIVE 咪算LOR。
係都要玩爛個PARTY。

好似音樂擂台
我記得佢唱歌要特登落樓下唱

應該係年宵嗰陣
畀人話佢日日帶唔同女去

都有段時間 應該係雞翼係咁講0/10食字笑話嗰期 佢都成日喺嗰chatroom講埋一份

嚴雅麗根本on9 觀眾9kick都正常

伯母好撚firm

然仔會咩反應

喺個仔面前講比人破處

洗撚定賓州

我真係笑到仆街

然仔哭撚左

有啲咁嘅屋企人一定日日都好開心

然仔

然仔老豆都係度既話唔知會變成點

真係屌你老母

廿令歲搵伯母做sp

伯母真係firm到仆街

呢個伯母真係冇得輸

cls伯母真係好撚正

笑撚到傻

然仔包皮已割

uncle點算

拮下佢 睇下佢知唔知係咩黎

懷疑然仔由細聽到大已經冇feel

笑到仆街
伯母真係好firm

會唔會吹到over 左

Feel到呢家人關係好close

Chatroom D免費仔好撚on9

有時太close就會出現呢啲問題
個仔一出pool
伯母開始覺得個仔既視線唔再全部圍繞自己
開始妒忌 然後去為難個女仔

屌miss左，上幾分鐘仲講緊賓周，轉個頭做乜然仔喊哂

其實我係覺得伯母對仔仔嘅女朋友要求高，始終得佢一粒仔，所以先好似好挑剔咁樣

有時都唔係唔理解伯母既諗法，18年黎同個仔甘close突然之間個仔有第二個既時候要突然之間放手都幾難。

最好死埋佢啦

忍唔住重溫左次然仔生日洗頭

唔係搬屋咩

笑死 帶埋口罩真係同良少一樣樣

呢個樣似到

良少可摸以拍一條

有得去台灣都唔去

金姐出紅線計畫

打對台係咩事

受眾唔同
叫多個機會認識唔同嘅人

顏色教練 戰棋比賽 直播link

佢個台有好多有錢二世祖觀眾

有女朋友嘅可唔可以報名?
冇男朋友

呢個真，上次佢個台開call in全部都係有錢仔，個個月十幾萬零用

老八

爭啲運

麗姐真係笑撚死我
性格好涼爽既

金姐英文有冇小學level

懷疑去曬睇金姐
話就話唔同受眾 不過真係搶到jfft啲人
呢個post都唔少人講

900人都唔多咩
收皮前應該都無咁多啦
係之前重開先多啲人姐

今日youtube好撚lag
lag到唔想睇

睇緊友台綜藝

蜜蜂姐姐真係好撚好笑

想表白車神

見到翼B 帶觀眾俾太子麗姐，反而自己少左人睇少少心痛

好心新別安自己出去開po傾

真次次入嚟都係見到啲太子金姐

屌你蜜蜂姐姐好撚firm 洗緊頭call in 唱歌
少沉

應該係因為今日youtube太lag

蜜蜂姐姐次次都好出色 真係笑撚死

今日真係lag到我完全睇唔到咁濟，少人睇係真係正常，因為真係搞唔掂

聽到水聲真係笑撚到傻
蜜蜂姐姐真係最撚firm觀眾

仲記得嗰陣床哥心事台得幾條友睇嘅時候，床哥求蜜蜂姐姐call in hold住條線，一條友hold咗成三個幾鐘撐住成個節目

成個po 7成紫薯 金姐 小明 3成JFFT
不如下個開post既改下個標題
整多兩版介紹佢地

不了 始終呢個post係講jfft 唔會用post頭/標題嚟介紹佢哋啦

多謝 你是個好人

勁high stone左咁 0悶場
疾9知衣真係笑死

討論jfft 得個一頁到 有時兩頁都無
一個禮拜得幾頁
個Post推成個月都未爆
無討論太子 金 懷疑幾個月都唔洗爆

雞翼同比晚晚都同太子打機
好多時見到太子=見到比叔/雞翼
黎黎去去都係個堆人 見得仲多過床良米
好自然佢地個名會出現

我覺得平時就無咩所謂既
不過開緊live就俾番少少回應好啲
懷疑6子全部有mon

旺旺雪餅頭皮filter

屌 旺旺雪餅filter
好貼切

屌 諗起都好撚不安

做咩事
神早流流兩條佬係到勁舞團

其實好多時討論太子金姐小明個陣係因為佢地同ge比叔互動緊 你睇jfflive 或者ge比叔圖奇會見到佢地所以先討論

但琴晚金姐自己開台 太子個d係到睇緊就真係可以唔洗討論

rp冇追得好貼，之前傾小明個啲真係黑人問號

你地自己睇下成個post有幾多版真係講緊jfft

我完全冇睇rp

入到黎都唔知討論緊乜

係咪想分化

唔知有乜好拗

成個po都係ge

雞粉特別on9

出邊開個po傾啦

翼粉惡曬

不如雞翼退出 jfft
入新別安啦

岩啦 雞蟲翼爺拉埋人比隻雞做埋床狗果份

雞翼又成為最大然家

你地惡曬

無得拗

其實有乜所謂，起碼都係同雞翼比叔fd底嘅人，你鍾意講tomfatki都得嫁

屌，我同你相反
床粉惡曬

其實真係鄧ge 良少唔抵
床哥講d無聊野，聽下call in應幾句就2000人睇
ge 唱到聲沙 良少準備充足觀眾都少佢一半

床哥開一日，9下9下就袋錢，公平咩?

Ge同床哥並排 都咁多人睇架wor
尋日音樂擂台lag到sir仲有900幾人算係咁啦 同埋聽歌係無紅線計畫 心事台有故仔聽咁有趣嘅 再加上音樂擂台已經好多集 啲歌其實都聽左好多次 觀眾難免會少左聽 你睇下之前rp同屌你老都成千幾人睇 絕對唔少

btw床哥台佢嘅分析同反應真係一流 搞笑果陣好搞笑 認真果陣亦都好帶到觀眾情緒 並唔係9下9下

條友 一睇就知係 好賤啊 既分身

床哥2000，ge最癲咪1500...

咪玩啦 床哥咪又係露樣既紅線先明顯拋離其他節目
未露樣前音樂擋台同心事台/紅線係差唔多

唔建議比較搞分化
四子都冇計較 我地計乜撚

懷疑呢條友係好賤呀分身 建議block 臭
唔係佢覆都唔知條傻仔仲係到

紅線未出樣之前
心事台1700
音樂雷台1200
師兄做下功課先

自從有紅線之後 床哥嘅單人live一直係同期收視最高

jfft觀眾真係好多白卡佬
得果幾個成員都要分黨分派

所以咪話露樣左之後 床哥既節目真係明顯拋離

真係好撚癲，係咁分化
分化完GE 比叔同RP啲frd之後就分化留言嘅觀眾，依家直情分化埋四子

好賤呀開分身做床哥hater就引到咁多人中伏

咁RP之前都有人講既
床哥都分化埋真係世界級

不如一齊report 條友
連仔會ban人分身ac
而且係永ban

露哂底就收收皮先啦

節目受眾不同唔知討論人數有咩意思
每個人都有自己鐘意睇嘅節目
同埋付出幾多唔係成員根本唔會知
比較嚟冇意思

响到講句我愛jfft
人紅自然是非多
五子唔駛太在意
永遠支持你地

係呀支持, 好似忘記咗係just for fun

好賤呀都成日討論jfft
就算佢比幾多人ban臭冇人覆佢都默默咁推緊po
可以話佢一個人屌ge既數多過我地討論jfft加rp
你要計幾多討論jfft既咁係咪要比番個credit佢

所以都廢事理果d留言

一早ban臭左條友完全睇唔到佢講乜

講得好
佢地特登整唔同節目
就係想唔同人都可以揀佢地想睇嘅野
付出呢啲唔係本人都唔會知
睇自己想睇嘅 支持就得啦

冇得咁講
你不如話人地玩fall guys你又玩fall guys
直播重覆好正常姐

睇直播都係想開心姐，睇得唔開心唔中意嘅咪唔好睇囉，冇人迫你睇架，有咁多直播嘅選擇，無謂喺度批鬥搞分化

接頭霸王=好賤呀 分身
大家請block埋

ge連埋尋晚就黎直左24個鐘

原來仲直播緊

唔知今晚係良少定米仔

ge個樣已經變左-_-咁

不嬲haters係會留意過普通觀眾

我硬係覺得條友以前好鐘意jfft 但係可能比4子撚過或者串過 因愛成恨

鍾意就一定架啦
冇鍾意過其實好難留意到呢幾條毒撚

因愛成恨到咁 好想知咩事

GE仲開緊台

可能係之前老直想撚ge跟住比ge永ban左因愛成恨

鋼鐵意志 翼B睇住身體

係咪嗰啲咩占士 菲利

之前屌你老有條有講梁君彥比人ban
可能係佢

*友

大王上新聞 裡面仲有提jfft 好威
補link:

Ge 拎年尾大獎呀
床狗去左邊

兩個都屌曬啦

=.=
你地唔好ff 貢多啦

生cancer 死啦

好撚煩 條友
一味扮達哥

惡曬啦

公道！

想隻雞蟲柒翼死姐

人氣youtuber

露底啦你

你試下囉

翼粉 自己圍埋洗po 姐

ching我係有針對床，鄧其他人唔抵，但把口唔使咁絕既

好勵志

好勁

講真訪問嗰個記者應該都係JFFT 觀眾
特登做俾大王

Ge又開live

ctgoodjobs

永續直播痴線到

GE好似就瞓著

佢個樣好閪迷

已經24小時

係咪咩挑戰黎
咁耐都唔訓吓?

佢同太子小明鬥邊個最早瞓着，嗰個就要招大家一餐飯 結果太子三個入面最早含左

佢好似已經日日喺度練

GE真係用生命打機

生命作賭注

好彩佢收台點名果下太子傾緊電話應唔到機 建議下次GE唔好再同佢兩個狗閪鬥 佢兩個中間肯定有訓

GE 11月底連通兩三晚玩AO E再返工都無事啦 佢哋咁夠膽同GE玩唔訓覺遊戲

比大哥圖奇終於開睇劇台

AOE直播次次都睇到瞓着，但佢地可以玩勁耐

呢d game你唔係本身有認識好難有興睇晒

即係屈鳩雞翼輸比床狗啦
邊個係人氣王？
邊個拎大獎？
邊個叫到電妓？

有D game自己玩就過癮
睇人玩就冇癮

你都傻
床哥無份幫手揾電妓既
無床哥無jfft
得未?

唔怪得你地笑好賤呀
條友精神有問題

痴線個po俾佢地兩個騎劫曬
咁樣互覆唔辛苦咩

見佢日日追擊我頂唔順先開ac屌佢

懷疑佢地係同一條友

講真 無床哥就無日本之旅好老實講

過左日本個次JFFT紅左幾撚多

所以良少都話Jfft 有今日 真係3成床3成翼

[多圖]畫裸男同裸女 仲有其他唔同風格嘅畫(2)

依加先見到

師兄唔洗覆啦，依個係好賤呀同佢分身acc，出曬名黑粉嚟

好想知好賤呀幾時call in我屌你老
次次都召喚你但無次有你

收皮啦 無雞翼無jfft
翻版達哥又同電妓玩
唱歌又好聽 又靚仔
又大隻

上次ge 係咪有屌過條撚樣？

邊條live

即係要比我屌啦

好想我call ?

上上次我屌你老 一開頭

咁佢係雞蟲wor
我有屈佢？

其實幾想，因為幾有趣

我怕你老鼠

師兄又唔記得轉ac呀？

鍾意你所講既雞就係雞蟲？
Ge有無叫人買相啊？
床哥鍾意爆卡，係唔係卡蟲先？
佢以前大大聲叫人幫襯卡英添啦

block 臭呢兩件 煩撚到傻
po 主置頂埋條友

當一個人女神=雞蟲？
你都幾好笑
有d藝人成日被連登仔笑係雞，唔通鍾意個d藝人又叫做雞蟲咩？

難分真與假

唱雙簧咁都分唔到?

藍台自爆搭黨鐵

米等左好耐

米爺頂住啊

冇綠燈嘅地方

想用肉體安慰米仔

今晚聽到想哭想哭

米仔已失控

認真嘅米仔好firm

個節目好firm

變左放負信箱

GE恐女症

真毒，手隻都唔敢掂

詩人信箱好有feel
希望米米可以堅持長做

好彩唔係年宵個種多謝信 有趣好多

好治癒
幾鼓舞到人心，愛上米爺了

又講隻雞蟲Ge

叫電雞既唔叫雞蟲叫咩

=. =
貢你加陣想電先

下次 叫佢開台求我
加講十次 我係雞蟲
我會打上去

冇長追 想問米爺咩事 睇翻重播佢上個星期發生啲咩事

笑你囉
洗唔洗擇日?

係唔係先?
你肯打上去，我心事台都打上去屌床
加叫佢講 我做卡英雄隻狗

@好賤呀！

鄧你可憐，用14個鐘先駁到我
智力堪憂
懷疑你床粉，智力王包尾，仲要屈人做馬

唔想理你呢d attention seeker = .=

you too

笑死 ge 變女勁似小巧

佢唔變都似

感情事

個節目聽到好舒服

床哥唔變都似林鄭

白卡佬幾成功, 兩個AC就搞死個po

真係，兩個ac互屌喺度騎挾咗成個post

唔理佢咪得

block 哂就完全見唔到唔使理佢地
你越理佢越開心

留言878->883

請完全封鎖

聽佢講綠燈紅燈 比皮革導師帽？

冇綠燈嘅地方=紅燈區

應該唔關帽事
紅燈綠燈係講佢回歸自由身之後可以做返個浪子

佢好似散咗仲開心

表面

開緊台梗係唔想大家擔心 冇人知收咗台之後係點

不嬲要面，米死頂，死頂米

米仔係傷痛中都要帶歡樂比大家
我米世一

琴晚仲要好認真咁樣安慰寫信黎嘅觀眾

真點深度認識米爺

米爺搵到新女了

啱啱睇左ig 娜姐抽野
聽到娜姐都有jfftone
想問翻床哥講娜姐都有jfftone
好似話係驚佢入小學 冇fd?
係邊日直播

2月15

痴線 我完全封鎖左 又無睇number
原來佢地咁撚多爹

大家記住完全封鎖呀
覆佢都哂氣

自動推post機幾好呀
可以快d推爆開新post

陳同佳自首先定笠水狗打上我屌你老先

仆街 個盤咁難落都有嘅

不是引戰,平時冇咩睇抽g回憶。但係咪平時直播抽g都係得100幾人睇直播呢個數字好似好少見咁,以為壞左。但click入去睇又唔覺得好差

平時好似200至300啦

比叔都開緊台
同埋而家多左人轉去睇圖奇都有影響

抽g夜d會多人d
不過自從晚市開返，咩節目都少左人

少人有掛台呢個習慣 尤其係當YouTube 同twitch都有台開既時候 所以好易分散哂

想問下邊到可以睇肥貓演唱會 可以聽埋嘉賓Ge個YouTube直播係聽唔到嘉賓唱歌

暫時得金姐 不過都唔係永久

抽G 少人正常, 劇情無睇開唔知會做緊乜, 有D可能會覺得真係純溝女Game

難聽到嘔

悶撚到

皮革條片係咪要落架....

21:00有新片

年宵以為佢地咁忙 應該冇時間拍片
點知都有片睇

而家先知圖導幫姜b拍mv

世一幕後含爺

@好賤呀!
你又開po啊傻西?

又bin牛丸

係喎

圖導拍mv好勁

邦拾柒清

睇番翼B未講良B係最大功勞既人之前
Chat room屌良B 9kick

我有睇你d backup
好撚正

LLM

其實以前唔會睇信和襟兄弟 依家有娜姐就集集都有睇 娜姐真係勁得意

娜姐：0firm呀！唔係真事下話 ...

娜姐叫釘姐做釘姐都幾好笑

無信和無兄弟先睇

其實你班7頭唔好捉錯人啦
好明顯連登高天鷲先係好賤呀分身囉
你睇下d po 次次都有佢推文回覆

邊個係自己人，咁都分唔到

有得聽？！ 無咩印象

今日iG條片

唔怪得 thx ching

娜姐：0firm啊 唔係真事呀話

qqqqqqqqqqqqq

老友 無人睇到你講咩緣啦

K帶傳説終於畫上句號了。

米爺無藉口唔直播了

大麻成出咗story

好得意

不過唔係真事個句好似係dan姐講

lm tommy week

tommy,month

想睇米爺徐晃Live

笑死妹妹可以完夢了

今晚無直播咩？

頭先Ge講 佢地訓左教

GE宜家少左夜晚直落香港早晨，但多左另一種朝早開台既香港早晨

對打工仔好好 返工有佢陪住
佢直落香港早晨有時睇到2點已經頂唔順要熄機訓

希望GE個生理時鐘正常返少少

而家係晨光第一線

今晚係咪床哥？

今晚好似係熱戀篇

2130開？定例遲

JFFT時區

懷疑有米少

唔係分手咩

記錯咗

仆街唔撚係真事呀

希望米爺以特別嘉賓身份登場

笑死

想知黎生係點樣彈出黎? 又係大呆D FD?

黎生面癱式9up

水魚俠

一臉認真係到9up真係好好笑

唔可以透露咁多 咁你打上嚟幹甚麼

床哥心事台 唔透露篇

真心建議床哥把口收少少
知佢想做同黎生節目效果,
但有啲位真係聽得唔係咁舒服
人哋師兄講咗幾次認真
床哥都繼續撚唔停

睇GE小明太子玩大富翁真係笑死

ching尊重番先
床哥開緊台
你唔睇都盡量唔好係度講其他台

黎生叫咁多集嘉賓叫最firm 又幾好笑咁 又真係講到啲野出嚟

下, 我講之前佢地玩 又關尊重咩事

聽到我都想喊

同你相反
平時聽到有人哭成狗唔多唔少都會有啲心up
今次0feel...

想講黎生真係好撚firm，淡定得黎又可以講中晒其他人啲心理同諗法，仲可以安慰到人

最慘係去到邊都有佢既影子
真係好難放低

年宵之後有一集齊人直播讀信

米爺有part solo 講爆炸盒好似係

聽日記得準時返工